義士朱植雄好大可能真係被自殺！懷疑黑警仲利用死者連登帳號營造自殺證據！

原 post link:
簡單講吓發生咩事
User "拿不勒斯" 係晏就2點開咗個post
聲稱自己有一段係朱植雄自殺前嘅CCTV
然後叫人如果想知真相就係3點鐘去APM搵佢
並堅稱死者係死於自殺
但最奇怪嘅係樓主係文中嘅語氣十分怪異
甚至叫稱呼朱植雄為義士嘅人死全家
恐怖嘅係其後有會員發現出post嘅呢個帳號曾經講過一啲個人特徵全部都同死者好吻合
甚至有一張樓主為咗證明自己係朱植雄親屬嘅身份證可以清楚見到 "朱植" 兩個字
根據種種跡象顯示並合理懷疑 呢張身份証好大可能都係死者本人....
以下係 user "飯撻的" 少少資料整合

成件事好撚心寒！希望大家入原post到幫推等多啲人知道件事！

幫推

Push

推

值得查究

Tui

push

Cctv日期係9/9 死者係11/9發現？

有冇人check下？

其他證據話係呀哥細路講得通？

想要真相，就算炒車都好

真係好可疑

不安

原po有位住附近既巴打話義士朱植雄趺果個位冇可能三日都冇人發現

呢個係樓主對於點樣得到條CCTV嘅回應
佢話係死者媽媽傳比佢 係咪已經可以撇除咗佢係死者兄弟嘅可能性？

肯定唔只一個

[正視聽] 係對家濫捕唔係我地送頭 仲要警覺休班狗同民鬥民問題

你推我又推

黑警填命！

叫家屬拎番部電話開番lihkg睇下得唔得？

推！

條友要證明一定證明到，潛哂水知咩料

推，好寒

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

比共產黨管治，係揮之不去既夢魘

PUSH

推
恐怖分子要碎屍萬段

追返個post又真係好可疑..
#1已經講得好怪 又話係兄弟 但好似係第三者講緊件事

推 d黑警真係咩陰招都諗得出

痴線

痴撚線

已開新整合ＰＯＳＴ

唔撚係掛!?

我開左新整合ＰＯＳＴ
幫手推上熱門！

建議928死線

Push
好撚可疑

另外，懷疑該人嘅連登帳戶已經被盜用

留名

真相

推！一定要追究到底

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程
幫手推上熱門

can連仔 check登入ip之類？

推推推

wa diu

條友態度差到
叫人話佢係義士嘅死全家

915915915

無可能啦 街坊望落樓都見到屍體帆布

要有英文文宣
要有英文文宣
要有英文文宣

好可疑

唔知係咪我多心
睇完段cctv 片中人嘅步伐唔太似一個準備要輕生嘅人

係真 似係會面某人

想推呀

咁恐怖

cctv個時間係9月9 ，屍體發現時間係9月11，

假設影片中人真係死者，佢9月9日上天台做乜，死者點解會留係天台兩日咁耐？ 天台跳落黎既巨響係天井點會聽唔到
可能條片係有人做假做出黎？

假設死者真係被自殺假跳樓既話，即係有人運條屍去果棟樓，會唔會有所有出入口既cctv睇到？

我都希望我炒車

第四點，唔洗3日可以攞番身份證？幾時認領遺產咁有效率？

條片如果造假照計就應該將時間定係9月11號 咁樣成件事就合理好多
假設條片係真
推測9月9號嘅時候朱植雄應約上咗秀義樓天台
係9月9號至9月11號之間遭遇不測
然後有有心人 (極可能係兇手) 係9月11號嘅時候將朱植雄嘅屍首置於天井
即係朱植雄嘅屍首從來都冇離開過秀義樓 又或者一直都放置係天台

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程

集合討論please

又唔可以肯定佢行動
但正路一個尋死嘅人步伐應該係穩重同緩慢

召喚會員Gelatine
其中一個當時3點鐘係APM有見到樓主嘅人 有冇影底樓主嘅相？
樓主嘅真實身份好重要！

而家知道嘅就係朱植雄嘅死因絕不簡單
而且有人想掩飾事件 一定有內情

集中討論吓

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程

我記得原po頭幾頁仲有一個p牌幫手講野，話佢都係死者既朋友

推到上熱門

cctv條友邊個黎

有無人 懷疑過條片可能係假？

我見佢隻右手 好似無推落個紅色牌就開左

正常一推 應該會響 直到用key先可以停

check check

朱植雄 之前失蹤其後被發現 "自殺" 死咗嘅義士

上個再上個post有個人聲稱係死者朋友
佢話有fd係10號晚仲同死者whatsapp過
邊個先係鬼？

pish

親友離世既話會係咁用「😂😂😂」？之前d post叫警察做狗，今個post咒叫死者義士既人死全家？

單係之前個po主語氣就好值得懷疑

大家更加要集中推831太子、915銅記
目前內耗唔會傷到對家，要運用核彈

推比多啲人知

推呀 死黑警用死者ac

推, 我地要知道真相!
近日太多離奇的自殺案

中共殺人政權!!
為保政權殺害香港人!

佢係話10號夜晚有online
跟住打畀佢 無人聽

細佬 not細路

原post啲口吻係似親戚
多過兄弟

tui

就算9號跌
咁9號朝早 有無人聽到巨響？

不過點解釋
條片佢係自己推門出去？
如果9-11號都無巨響嘅話

填命呀 黑警

有啲畀鬼迷
死之前動作好俐落

真. 情緒失落
當然就會掙扎/猶豫一陣先

唉

邊度有片？

仲有其他義士

但天井嗰個位
係咪普通人咁易去到？
新聞話帶死者出嚟
都要call消防去抬

死者178cm高 身型都大份
將佢搬落天井都要幾個人
而如果由天台拋落去
點都會有巨響

佢原本話張身份證係自己
佢話同死者係親戚
個名頭兩隻字一樣

第一層已經有
第3點

其實無人證明到
只不過衣著同失蹤者吻合

推!!!!!

佢d家人呢

cctv係點都唔可以外流，唔係嘅私隱專員公署可以出手干預啦

From User 林志偉(警犬) #20372

秀義樓跳樓義士

#374
師弟 唔好被最近一連串事情搞到自己失去理智 死者同我地幾個好fd同學由中一玩到畢業 佢有精神病 出事前一晚 仲有人同佢whatsapp

#643
唔係我同佢WhatsApp 係另外一個fd
10號晚 晚上十點係最後上線時間

#644
不過之後有人打電話俾佢 無人聽 本身以為佢無帶電話

-------------------------------------------------------------------

From User 拿不勒斯 #166271

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

#402
講埋啦，星期一朝已經跳左，星期三朝先發現
我有份認屍，放左兩日，所以屍身有點哪個

所以求大家俾佢抖下，thanks

cls

Cls
推

up

睇落好撚假
同事主唔係好似樣..

我之後問佢
10點last seen
咁最後msg/打字係幾點？
佢潛撚咗

而家唯一證明到
有人喺死者死後
用緊/用過佢部電話

條cctv片好可能係狗搵人扮
影唔到正面又冇影到佢跳果下
整條片出黎等大家信佢真係自殺

我唔知公屋係點
但有啲管理處
見你老住客
係可以入去睇嘅

其實只要連仔一check ip 就已經知道真相

連仔有可能check到
用會員資料、email睇有冇線索

開多個post叫連仔做野

無錯 推

721

推到有真相

啲語氣完全兩個人 我覺得
住劏房 同嫲相依為命
講嘢點會突然咁撚大口氣
約人去APM 仲叫人"YO"佢
完全挑釁嘅意味

仲有 朱巴打有個post
講乜柒新年坐巴士
畀乘客啲桃花阻撚住
落唔切車
老實 呢啲瑣事都要上嚟開post
似乎係個小毒撚寶寶

毒撚會主動挑機
叫人出去 "YO" 佢？

愈潛水愈要攪大佢。呢單野一定要查

黑警．殺人犯

係 所以成件事都好鬼
睇番早一年仲係小毒毒 一年後就咁？
同埋呢幾多月果2個post都唔係咁嘅語氣

黑警真係咩都做得出

推到連仔出黎

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見
听日见

听日见

我無野講

港共政府仲有乜污糟手段做唔出？！

915

不安

死黑警

哇屌

Fbi

屌你老母死黑警
扮死人都做得出

黑警用意咪就係唔想你查落去
咁多條命枉死喺佢哋手上
因果呢啲嘢走唔甩㗎

推 繼續查證

推咗先
寧願炒車

可唔可以叫連仔查返isp email?

推！黑狗死全家

光復smp dllm

好古怪 好似隻狗上黎扮澄清點知又精神病發同其他巴打互屌

想請問呢排連仔有冇出現？

831死者

推到連仔同記者入

好不安

證明咗呢個ac係當時人先
係連仔做野嘅時候

推左先

假如這是真的. 連登神探
超越中国 拍得住日本啲都市傳說
手足 如果你係被自殺 你一定親自返黎報仇

召喚連仔！！！懷疑有人hack ac 可唔可以查到ip address之類係咪同以前出d post一樣！

好撚古怪

連仔幫幫手

連仔麻煩check ip...

推到連仔入！！！！！

還原真相 還朱植雄一個公道！

兇手一定好淆底唔好睇少連登神探

Wtf

表示睇過原po 真心有可疑 推

。

dklm

Up

[眾籌]向香港警察致謝

我都覺 其實要扮到呢幕唔難
只要識嘅而又熟嘅人約上天台見就得
反而要埋其他位置cctv

屌 睇完條CCTV片好心寒
大家留意下右邊個mon左上角有個鐘
日期係9月10日

即發現屍體前影低???

lm

連仔 求下你出手

唔該巴打補圖

我信呢個post多個自稱家屬個oost

語氣好奇怪!!!!!

好撚奇怪 心寒
推一推

push 連仔

好恐怖！

10號係睇緊cctv時間來？

同埋親人點解會用「由bb開始「識」到佢宜加？」

乜鳩

真係要保安手足解下圖

呢個要推

連仔可以check IP地址？有冇機會係狗屋send個post出嚟

死黑警大話都唔識講！原post主已經深潛！

推 831

越睇越唔對唔 推

有佢身份證呢樣嘢已經講唔通

似係....一早plan定

比人迫跳？

有古怪

依家D黑警專拉細路,係咪想學中國咁拎器官同血液去賣錢

屌你好撚恐怖

個鐘係JUL,7月

而家都幾肯定係唔同人出post
Ip一樣即係死者手機發出
但有機會用死者手機既人...大家都知咩事

點睇都係 10 JUL 19 喎

屌你老母推到比國際知道
美軍this way pls

佢地全家死我會覺得係karma

都似10 九月,2019

好心寒成件事好鬼

唔撚使問
一定係作故仔

我都覺似係九月

係

10 九月 2019
2019上面仲寫住星期二

Pushhh

果條撚樣好鬼

連仔可唔可以睇下佢登記email同朱植雄有冇關係？

okay confirm 係中文。九月

但 都未必代表係拍攝張相嘅當時時間。

好撚心寒

死者媽媽拎到CCTV係虛構嘅

我估

呢點都同意 因為都唔知佢用緊咩software 又唔知嗰個係咪realtime嘅鐘 但係睇到嗰一刻真係個心寒一寒

如果原樓主ac係死者既ac
「死者媽媽」角色就根本不存在

好明顯 成日俾人鬧黑警死全家

忍唔住還口

點知我地連登根本唔會踩義士

唔該同我推

既然唔係親兄弟，個名頭兩個字一樣個可能性唔大

推呀屌

痴撚線黑警滅口造假

exact7ly!!!!!!!!

只係佢一個大話蓋一個大話

又要扮熟又唔知用咩身分

佢話張身份證係佢自己

Cls

你老味

好得人驚

希望可以早日沉冤得雪

好心黑警搵個上開連登既扮啦

屌

但個mon係地圖
乜而家看更要睇埋地圖？
睇地圖嚟做乜？

幅相如果喺犬署影
犬署啲mon無理由錯時間喎
但警畜10號知道死者上過天台
11號先搵到條屍？？

死黑警用人acc都改唔到自己口吻

係親戚會唔會熱切關心到用佢ac開po澄清
黑警咁叻識hack人ac就唔會做警察啦

最有可能係
有人用佢部手機問po
唔係兄弟既 就一定唔會係親戚
親戚會無啦啦用死者手機入連登
而且自殺既話 手機會沒收用作查證

所以最大機會係黑警用佢手機上連登開po

利申 純粹推測

呢單嘢唔可以俾佢沉！

必需推，朱先生希望你顯靈幫我地踢爆個黑警

可能今日APM係想引
"某啲人"出嚟

唔係點解唔放片
要指定時間 地點
現場睇？
而佢又覺得
會有連登仔出去睇？

Diu 睇到好驚

連仔可唔可以check下拿不勒斯登記人係邊位。

黑警已泯滅人性 去人性化晒
只係一班為左狗糧殺人放火咩都會做嘅畜牲
日後左膠勿再阻清算黑警

佢應該想亂咁拉人 當業績表現用
反正而家企喺街都可以當襲警拉

有個手足活唔到今年中秋了

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

心寒

仆街黑警！

安已不

monpo狗,祝身體健康

721
831
新屋嶺集中營

我反而覺得係想引「關聯人」出黎

如果純粹想拉人根本唔需要咁做
況且佢都唔會出現係現場 一定係離遠監視
睇下出黎果班人 有邊個係「關聯人」

睇完佢既你問我答 足夠證明開po者係警察
講嘢同死者背景唔吻合又9唔答八

用追故再查條友一次
條友心理上極憎示威者

但又會偷死者ACC解話
仲要故意約人出去睇片

傘運班後生比人拉就係因為高X時事台有人SEND PM約班政治活躍會員組隊, 點知一集合未行動已經比一堆警察圍捕,一次拉左8個定6個
呢單野大把老鬼知

條友一定係POPO

狗扮人

同柚木事件有啲似
又係傾傾下約出黎之後就出事.......

柚木案唔通關popo事……

推
好撚恐怖

未必，我真係識人有十個堂兄弟全部頭兩字一樣
但…唔係幫樓主你洗脱嫌疑呀咪開心住！開全名自辯啦屌你！

死黑警 我地查到天腳底都會查 你死撚左條心佢啦

佢之後好似自爆咸相
可能又係警畜威脅/偷ac

凌晨見到呢啲post好心寒

徹底調查真相

推到上報 查下咩事

太可惡

總之就係引關聯或者知情人出黎，然後拉又得，跟蹤又得，甚至....

如果佢真係自稱死者親人 點會講野講到死左個陌生人咁 咩叫做死左兩日 屍身有點那個 係自己親生兄弟死會講得出呢種說話咩？

假設係黑警做

點解班狗要嘗試去「澄清」而唔去冷處理？
仲要用 疑似死者本人ac
而「澄清」又點解要叫人出黎睇cctv?

點解要做咁多步？純粹蠢？

如果呢招凶殺變自殺成功左
tvb同商台新聞部就會狂9up 831所謂酷刑, 有人唔見係示威者老屈

呢位死者父母離異,居住環境差係最容易屈自殺

留名跟進

正路

推
多D人關注

推
慘無人道

而家已經可以肯定有人拎左死者連登acc同身份證上黎為被自殺洗白
網上既我地仲有咩做到?

1.澄清為左加強可信性
2.用疑似死者本人ac 好簡單 假設要扮死者家屬/識嘅人
死者本身AC就會有好多同死者識嘅人吻合點
例如:可能公開過住邊,性格可能接近之類
而li類吻合點會加強"說服力"
例如 1.搭1A巴士中秀茂平出尖沙咀，正正常係死者屋企附近
可以同人答 我就住死者附近 所以識死者
又或者最簡單理由 出過po+ISP emai唔容易攞
但嚴刑迫供的話易好多
3.而「澄清」又點解要叫人出黎睇cctv? 上面有講話為左拉 但li點唔合理
可能想引D識死者嘅出黎滅口掛

另外其實身份證其中一個證據
簡單D 如果你要搵朱植X嘅身份證 最簡單就係用翻死者身份證
同埋邏輯上 朱植X同朱植Y 都無一個完全具說服力邏輯黎說明兩者有血緣關係
例如我姓李 但街上面好多人都姓李 但無一個合理邏輯話我同個路人有血緣關係

要求連仔用自己權限查下？

831

究竟咩原因要“被自殺”

但9號失蹤喎

屌推..

柒咗
會唔會係拉咗入新屋嶺嘅義士

岩喎 差啲唔記得左 ，有啲傳統既人會有佢地輩分，果隻字

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

或者CCTV都係假嘅？？？？重新推敲過

tui 真係好撚鬼

幫推呀屌

其實會叫親人做死者嫁咩

推!!!

Pish

可能搵條友著返同一套衫拍多次造假片

個拿不勒斯出黎越描越黑

有冇人去apm現場睇CCTV?

如果呢個都係mon post 黑警 或者另一個遭逢不測嘅義士呢？

喺呢位會員回完 拿不勒斯之後，拿不勒斯回咗句「屌你」，呢種對網友嘅回應方式有啲唔尋常，正常人只會對認識又較熟嘅人作出呢種回應。而會員Gelatine 事後亦無再提供任何見到拿不勒斯嘅相關資料，會唔會只係兩隻黑警扯貓尾扮有人真係喺apm等人搵佢攞cctv睇？

Check IP address ?

屌..

做到咁似中共多d

其實成件事都好奇怪

agger

笑喊係乜撚嘢態度
本身上連登「澄清」自己親人嘅死已經係痴線，仲要「流出」CCTV
用「死者」嚟稱呼。我覺得得3個可能：1.條友冇死
2.條友係佢殺
3.樓主係冷血嘅人

呢個要push,真係好古怪

警畜死全家啦屌你老母

笑喊個emoji真係好奇怪！
佢如果要扮野點解唔扮足d...

初頭以為呃到人囉
我相信唔係一件好精心計劃嘅事嚟
只係純粹有啲無腦黑警貪玩拎嚟「澄清」
所以求撚其作啲嘢，以為可以呃到人
點知玩到興起，露出真性情，越描越黑，又前言不對後語，越搞越大件事

推
啲警犬開始上水

警犬係on9真係不爭嘅事實

唔怪得話辭左份30k嘅工

就搵唔返依個數

4.樓主係黑警

黑警開始棄屍

如知道真相者
請幫手收集證據
你親眼所見既亦係證據
你就係人證

連仔有冇得check個account係唔係朱義士架

721 831 新屋嶺

好心寒

推 好撚恐怖

推 唉

pysh

擔心朋友失左蹤
點解會冇人留msg搵下死者
但反而會cap張圖

由831查起都合理

好恐怖

再唔出黎回應...好可能我地嘅猜測係啱

新疑點
個人感覺自稱係朱植雄中同嘅嗰位 "林志偉(警犬)" 其實都好有可疑
純FF 有冇可能其實根本就係同一個人操緊盤？

首先張whatsapp對話圖已經好奇怪

"林志偉(警犬)" 話張圖係另一位友人係9月10號當晚cap
但呢張whatsapp本身就cap得好奇怪 只係見到內容而見唔到cap圖時間
所以冇辦法證明係咪真係9月10號當晚cap (如果唔係就....)
然後再假設呢位友人知道朱植雄係9月9號就已經失蹤 所以cap低9月10朱植雄仲有上線嘅證明
但係點解作為一個朋友可以係朋友失蹤其間完全冇嘗試過whatsapp去問吓咩事而只係cap低張圖？
會唔會唔係咁合理？

跟住再睇返 "林志偉(警犬)" 係原樓主比人踢爆後留嘅回覆比人感覺都係好奇怪
每一個回覆都好似係圓緊原樓主之前所提出有可疑嘅地方咁

1. 聲稱從來都冇聽講過朱植雄曾經發過夢 回應原樓主話朱植雄非義士之說

2. 突然又話朱植雄有呀哥同媽媽 疑似合理化緊 "死者媽媽" 同 "朱植X" 身份證嗰兩個疑點

3. 依然係覺得外人稱朱植雄係義士唔合理 但係用嘅語氣係比原樓主溫和同委婉

希望以上只係我個人嘅猜測 並唔係真
如果會員 "林志偉(警犬)" 見到都麻煩你盡量回應一下
如果我有咩說話得罪到你係到同你講聲唔好意思
我相信大家嘅出發點都係想尋求真相
但呢件事絕對唔可以就咁由佢
還原朱植雄事件 還朱植雄一個公道！

係囉 9號報警失左蹤
10號好擔心咁成group人搵死者
點解唔sd個訊息去搵下
反而cap張圖

推依家咩都有可能

推！過咗3點了，咩情況？

屌 痴撚線 死黑警

推爆佢

還命

Tui ar

屌 死狗殺人

推呀

你哋咁快又唔記得咗？？

所以嗰條CCTV片，
要抱住可能係狗假扮嘅可能性